
В белом танце, Обнявшись кружатся Хлопья снега, Что бы никогда не расставаться. Так последуем их примеру И дадим клятву: Лишь растаяв — прощаться. (2 раза) 
Мы давно перестали мечтать Напролёт ночами Летать в снах стаями Страх познать И лёд и пламя в сердцах нас оставили Но всё пройдет, я знаю, Всё пройдет. Словно печаль нам печать поставила Слов не хватает, родная Нас не понимают Ночь шальная, бьёт устами звёзд Ток мертв что сердцами влюблённых источает. 
Как плот, по реке луна плывёт, В тишине, В твоей руке моя рука, И нас ждёт высота та, Где облака начала ... Снежинки искрятся, мы станем рядом И вот, из под ног уйдёт небо Порывы ветра И кружа, сгинем где-то в пучине поднебесной, Прижавшись друг к другу тесно, Растаем в марте в снежноё бездне. 
В белом танце, Обнявшись кружатся Хлопья снега, Что бы никогда не расставаться. Так последуем их примеру И дадим клятву: Лишь растаяв — прощаться. (2 раза) 
Нам снится бульвар, Усыпанный серебром, Где мы вдвоём Под фонарями Парижа Где ночи морозные пишут на окнах отелей И мы пьём горячие напитки прямо в постели. Где твои губы коснуться моих, Где скрипка плачет только для нас двоих. Там тихо тают свечи, звучит сопрано. Странно, мы просыпаемся Каждый день в новых странах. По ту сторону чёрно-белых экранов, Сгорая от нежности, Под небом безмятежным В тюльпанах Или в стуже, Где тебе один я нужен! И снег уже никогда не превратиться в лужи. И до восхода, в наших жилах кипит кровь Кружит в танце, и жизнь летит, Через весь город в блеске витрин, Холодной зимой, в которой я был один, А теперь с тобой. 
В белом танце, Обнявшись, кружатся Хлопья снега, Что бы никогда не расставаться. Так последуем их примеру И дадим клятву: Лишь растаяв — прощаться.
